firstrade debit card

請問用debit card 提款，每日限提多少？
除咗3%，仲有無其他手續費？

去這頁，最後有一行「請查看服務明細 」，撳入去睇。

有charge用黎做咩

似只係3%

㩒外幣户口定美元户口兑

如果ATM 出港元呢？

問過Firstrade客服，佢咁答

“我們這邊沒有這方面的信息，當地的每家銀行會收您的費用都不同。您需要咨詢當地的銀行。我們這邊只會收您3%”

Transferwise 好啲喎，atm withdrawal 唔洗錢

why not revolut
匯款唔收錢

Revolut 同 transferwise 都可以放美金做deposit?
有冇存款保障？

1) 可
2) revolut 有歐洲小國 banking license 存保銀碼 爬其他 post 我唔記得左啦 反正我都未至於咁多錢
transferwise 無存保 亦唔係 bank

btw, 係你 FT 射錢出 revolut or transferwise 再射返 HK 果幾日佢地執粒 而事前毫無徵兆 呢個機會幾微

唉 我等緊本bno去申請其他戶口吖

ATM提款，一向都係有兩邊可以收你錢
1. 發卡銀行
2. ATM operator

(1)發卡銀行係Firstrade，收費就係3%(海外) / 0%(美國)
(2)香港既ATM operator未見過會收錢，但有d國家既ATM係普遍都收

即係提款只扣3%？

3%手續費提款累計超過8000美金已比匯豐電滙貴

我見佢填張form part 6個到要申報自己係us resident? 即係要美圖人先申請得？

Firstrade 現金管理賬戶
美國境內賬戶並想要申請 Debit 卡及支票簿， 請填寫 1, 2, 3, 6 部份 。
國際賬戶， 因只有 Debit 卡服務，您只需填寫 1, 2, 6 部份。

得，有國際投寄

我有睇到呀～ 但我見part 6果到 佢其中一點話申報自己係is resident, 跟住下面一定要簽名

希望長期投資，無未必唔會提走，當做離岸戶口，政府做外匯管制仲有錢使。

咩咭係外地都係㩒該國貨幣ga la

自動兌換？
如果我用外幣ATM, 可否直接出美金

Debit 咭只會考慮
1)外國㩒ATM唔收charge
2)可以直接㩒外幣户口唔洗食匯價

即係只食3%
用ATM小額提款係唔係好過電匯？

Debit 咭只會考慮
1)外國㩒ATM唔收charge
2)可以直接㩒外幣户口唔洗食匯價
3)無手續費
4)匯款免手續費

用得ft就唔好提啦 一係去美國先提

其實 FT主力買美股 債券
張卡會黎逃出去個陣
拎一百幾十出黎應急

香港提款既話係

我都係for長線 冇拎錢嘅plan

啱啊

申請revolut要有英國地址？

其實匯錢都係30/50usd姐

除左真係開銀行戶口
仲有冇其他選擇

ps 離岸銀行戶口門檻太高

lm

畀你地J吓

VISA

灰色黎
我仲意為白色

Sony bank 係外國㩒自己銀行户口收1.79%

有得開?

我都以為係白色 佢地個廣告張卡都係白色

FT直射CS咪得囉，做咩搞到咁複雜

係點樣射的，我都想FT射啲去CS，唔該嗮！

FT ACATS好似仲貴過wire
好貴

好撚樣衰
你慢慢J塊豬排 我就J CS

字體同香港唔同 睇唔慣

卡嚟計真係幾樣衰
點會有人J得落

講外觀 IB個張幾靚

巴打你哋由申請開始 等咗幾耐先收到？我10月頭填好表 然後佢email我話收到 但我到而家都仲未收到ft 張debit card

你email問下
我都準備交表

可唔可以send頭六個位數字出嚟?
想check下個bin

之前唔係要minimum account balance? 而家係咪咩人都申請得

而家唔洗 我窮撚都開左個黎玩下美股 唔洗蝕通脹

ACATS 可以轉貨嘛

你用Firstrade VISA debit card topup Revolut USD account (fees: 1.6%) or Transferwise USD account (fees: 0.76%), 再用Revolut or Transferwise card 提款/消費其他貨幣，應該仲抵。

＄多放在firstrade, 有需要轉去Revolut or Transferwise 再消費，最正。（又有存款保障，又抵，Revolut VISA or Master card 更可add 進Apple Pay).

基本上Firstrade, Transferwise, Revolut 各有千秋。

另外Transferwise card instant topup revolut 任何貨幣account, service charges 0%.

Revolut GBP account 則可instant bank transfer to Monzo, N26UK, Transferwise 等GBP account.

Revolut USD account 亦可free 免手續費ACH routing transfer to TransferWise USD account (1-2 working days).

e.g. Taiwan
中國信託銀行ATM - 海外卡每次約100新台幣
國泰世華銀行ATM - 海外卡每次收0新台幣

Japan
有部分ATM會收110Yen Foreign Card fees
AEON bank Japan International ATM -
海外卡每次收0日円 （VISA/Master/AE..) /
UnionPay海外卡每次收75日円

Seven Bank Japan International ATM應該類似情況

香港的ATM, 一般不另收費。

咁抵玩喎，走難卡

巴打有冇試過用hsbc credit card喺transferwise過錢去美國? 想知會當簽帳定現金透支

推一推
想問下
交左表之後
有無email通知？
星期一交左 未有消息

香港時間9:30pm 過後livechat firstrade staff, 看看他們是否收到你的那張VISA debit card application form.

機械人作答
我email問左佢
等客服回覆

早兩日都Upload咗Form
搵唔到有真人Live Chat,email未覆,最後打咗電話去問
佢都話係要等

有100蚊美金 minimum account balance requirements

所以要先wire transfer usd100 以上去firstrade 自己的account, 就可擁有visa debit card.

今日收左card, 上兩個星期upload 左form 上FT, 今日收到UPS 電話話上嚟送件。

利伸：Upload 完無收過email

即係Upload完form之後
一直都無通知
直至UPS打比你?

可唔可以Share下card頭六個數字?
想check下張卡邊個出

無通知直到UPS 打嚟
434159

屌，打電話去active 張卡，佢話要social security number, 可以點搞？

睇台灣人講話入9999就得

想問份form係咪upload果三頁就得？啲appendix使唔使？
同埋啲form右上角係咪填返自己8位數ac number就得？

打去係咪要收長途？

download 個TextNow App,
免費無限致電美國、加拿大所有電話號碼

好

入幾錢先有debit card

入一舊再填表
但為免你手多set錯由收款戶口支付費用導致你匯唔足數，建議入夠150-200USD萬無一失

之前唔係話入25000usd咩

而家降低咗個門檻 100usd 就可以申請

多左好多人申請
又排等
最快一個月

仲未有卡

巴打幾時申請?

兩星期前

上面唔係有巴打話兩個禮拜收到咩?

要預一個月

多人申請 無計

係唔係直接寄過來？

緊急先會咁用啦

最好開到離岸戶口免費卡拎錢

張Debit Card activate 咗之後係咪要等一日先用 我用嚟topup Transferwise 話我<Visa / Mastercard 萬事達卡安全代碼驗證步驟未成功通過> 做唔到

應該可即時使用，你可以試試拎張卡去任何麥當勞自助點餐機購物，測試一下。

基本上測試下，買杯可樂都係幾蚊港幣（連1蚊美金都唔駛）。

你地申請幾耐先收到卡？我已經成個月

三至四個禮拜左右

你可email問一問firstrade.

不過我的經驗是過了一個月後，突然話有一份UPS速遞件送至屋企（之前沒有通知）。

UPS 速遞件內便是Firstrade visa debit card.

要手續費都用？

無申請費，無年費， 免費支票本及ATM/Debit 卡， 全球ATM 提款服務
提款要3% 但其實一定要申請
你離岸都係怕有一日香港仆左街，錢銀平安姐，無錯你錢係左離岸，到你要洗時點算？匯返來結匯？ 緊係攞張卡ATM啦

等咗個幾月先收到

我都申請左成個月
尋晚用回電方法打過去問， 佢話多人申請要xmas 後

問咗，佢話3號已經送咗去交割公司，即係apex?

講到唔係錢咁

相比要去美國喎

係咪屋企有人就可以簽收
岩岩收到sms

可以呀，如果你屋苑的果懂樓地下管理處管理員肯幫你代收，甚至可叫管理員幫手收速遞件 （我的DHL, UPS, FedEx速遞件常找管理員幫我收取，因為我好多時候都不在香港 ［尤其2019年］）

今日剛收到，申請左成個月

想問填申請表右上角係咪要入返FT 户口號碼？

我無填，因為你都係用FT account upload 上去

Thanks,昨晚開左户，加上恆生電𣿬200usd 去，唔知要等幾耐先到錢落户？

星期5你預星期1夜晚 美國開市時間左右

Thanks

我都收到同打左去activate

我用 TextNow打去激活
按1英文
入卡數
入社會保障號碼， 無就入9999
跟本入保安code
最後入PIN code ,自定4個號碼
重覆上面4個號碼
完

入卡號

pin係咪要係提款卡密碼？4位會唔會太短
係咪可以去m記買杯可樂試下係咪堅用到

歐美係用 4pin 嘛

有無人係用ft買債？

有無推介

ft我都想知點買到債
我只見債etf
我買開tlt

無剩係買咗shy當定期
金融抗爭嘛，點都唔擺香港銀行

交易個tab咪有債

篩走太低rating 再做research啦

巴打，入左交易個 tab唔見有債
係咪"固定收益"個一欄?

一個月到

係

扣起30%得雞碎咁多喎

本身轉咗一筆錢去手動月供voo,剩低啲錢咪擺住先

VOO 升得好急，驚S&P500 回調

利息唔洗扣